有冇人會著重甲練跑

會更有效定相反?(受傷/跑得少)

等變傷膝

平時去運動場會叫個清潔阿姐比我揹住跑10K

李洛克咁款？

你估龍珠咩

著成副騎士盔甲跑

我去開精神時光屋

你個名